丹比利同麥巴比呢類球員真係好廢

丹比利同麥巴比呢類球員真係好廢
次次一拎波都勁上腳 成撚日扭來扭去 妨礙進攻節奏 我係領隊一定唔出佢地

呢度唔歡迎叛徒留言回覆

話你係波台叛徒呀

多仔個丹比利過人好勁wo
快到仆街

真係幾廢